★現在香港公務員仲有冇"高薪養廉"呢個慨念？

想知

高薪養愚就有

大英時代成日強調呢樣嘢

舊制同新制差好遠啦
不過人工高 同5day work補數

舊制（97前入職）根本賭搏心態（唸住過唔到97，而且效忠大英）

細個會笑佢地咁蠢97移民去外國
依家終於覺得佢地啱

高薪養廢

老貓有冇做過政府外判

入面d公務員真係懶到一個點
最叻講是非卸膊

外判 已經唔係政府工，係私企工

好少提。另外「積極不干預」都係

頭兩個字就有

其實高薪養廉係咪無用
再多既錢都滿足唔到人慾望 ，因為人性係貪心
要貪點都要貪

有用
但唔應該養咁多人同咁多囉

高薪養奴

高薪貪污就有

殘民自肥就係